（19:30）【元屯天安全接送 車隊準備就緒】

（19:30）【元屯天安全接送 車隊準備就緒】

我們大部分車手已準備好，亦已經出車，暫時安排到17輛，每輛亦會有熱血手足跟車。在此先感謝仗義幫忙的朋友。

若大家有家人或朋友收夜，擔心單獨回去屯門、元朗、天水圍等地區的話，請與泰辦元朗主任鄧文傑（6371 2807）聯絡。

//（16:45）據悉，博愛醫院及屯門醫院有大量醫護學生進行實習，而護士學校及醫院並沒有安排早放，有學生需要當值至晚上9點至10點許才下班。

大家可以把我們的安全接送車隊的聯絡發給他們，或不能提早下班的朋友，我們盡力提供協助。

//（15:45）

今日不斷收到各方消息及相片，指屯門、元朗、天水圍一帶均可能出現街頭廝殺或黑幫隨機襲擊途人的情況。

我們的安全車隊，如大家有需要，請隨時與 6371 2807（鄧文傑）聯絡。

敬請注意，各種緊急狀況亦有可能出現，等候安排時請先確保自己安全。//

Thank you

推比屯元天返緊屋企既朋友睇

做埋巡兵都得

個城市變成咁 再有錢都冇用

push, 唔好比達狗post洗板